女仔咁易俾人追到係咪就唔會珍惜

係咪真係追到之後就係草

屌左=雞

唔係

真係鍾意自然會珍惜

未屌到

但係佢突然變到好冷淡
仲善變過女人好難捉摸

變心 玩你

因為無得屌

只係鍾意追你過程個種曖昧

但係佢都會要我同佢報到
咁代表咩

原來男人都享受呢種過程
我覺得好難受

你係佢其中一件玩具

有一刻天真到以為可以長久

長久做佢玩具

好多人話 要個女人真係珍惜你 要佢鍾意你先

男仔都係一樣
女朋友追我 一齊左之後就當我係草

未屌=PTGF

個種感覺真係好難受
做乜都集中唔到精神

你咪聽連登仔鳩up 啦
愛情總有一日變感情

佢依幾日都冇乜點搵我
冷淡到好似唔熟嘅朋友咁

我好難受

係唔係佢好唔得閒,有事情要處理?
而你又好猜安全感?

可能真係...
但係佢咩都冇同我講過

咁佢冇同你講，你都可以主動問下嘛

我一日追到 但我好珍惜 因為我好鍾意